曹星如條契弟之所以黑人憎，係因為佢輸唔起！

香港人唔見得唔撐香港運動員，黃金寶運動生崖都有好多遺憾，但香港人一樣撐佢！
曹星如條契弟，又要威又要帶頭盔！威到拎盡，唔夠打就避戰！仲大大聲話為香港人而戰拎光環！
我呸！使撚呢啲契弟代表香港！佢無咁嘅認受性！
香港人跟本唔介意佢輸，邊有人永遠都會贏！但避避失敗就十分可恥！
收山返屋企打飛機啦，曹契弟！

條垃圾專打垃圾

今次打台大學生

下次打中學生？

loser of all losers

吳安儀贏盡女子賽之後 再挑戰男子賽 雖然都係輸 但叫人敬佩
呢條七頭 贏盡次級 但驚輸 唔敢打一級賽

收皮啦

星仔咁廢點解佢d對手打唔贏佢？

因為佢識揀人囉

垃圾曹

咁佢d對手可以扮廢引佢落搭，然後KO佢咪得囉

哇好撚醒呀
點扮廢呀?
個拳擊手可以特燈打輸比賽比其他人扮廢呀?

我星如不敗掌皇喎，唔怕啦，呢個世界都無一個未輸過嘅掌皇 但，曹星如做到呢個星球都無人做到嘅高度喇

22連勝 你做唔做到先

做唔到 因為要打就要向上打 好又機會輸
係柒頭先做到

我本來覺得業餘外賣仔已經夠廢
點知佢廢到打大學生
你邊引到佢 面皮九丈厚

香港人精神呀，學星如咁做個醒目仔啦

最尾黑哨

其實係拳王個名講大過啫，要打贏咁多場都唔知。 背後就大把後台要做起佢個朵去揾錢。

我都覺得條友好柒。
不過我想問下點解打奧運唔比打職業賽既？

呢樣野反而有啲point, 唔怕做契弟，最緊要有利益。
但唔好講到自己幾咁高尚就得喇

你都戇尻既 佢不知幾代表到香港人
見條友好恰就拎佢黎攞彩
見唔對路就縮

有point, 不過做左契弟，仲厚面皮去拎光環果下黑年憎

咪同香港人一樣

你搵泰臣果啲打業餘對手
一拳打撚死人都似

都無輸過 點會輸唔起

兒登仔邏輯=香港人世界第一

我係想問
打奧運比賽既人點解唔比打職業拳賽

睇咗上次打日本仔之後就對佢非常失望。

泰臣有幾勁？係監獄俾人打殘啦 實戰=垃圾

現時係業餘先可以打奧運

某程度上佢d fans 仲乞人憎

吹奏舊屎好食，人地話佢，仲要反咬人話做咩唔同佢一樣食屎

唔係男子賽係公開賽，唔係好講到咁廢唔夠打要開個男子賽圍爐

打MMA就話唔得姐
打爛仔交 拳力好重要 勝負都係一拳兩拳 人地一拳捶爆你啦

點解既 我諗極都唔明點解

日日考試考1+1=？
你都可以贏足365日

運動員黎講佢算係垃圾之最
鳩屎cap 水無所不用其極

到時輸左連登仔都會串佢垃圾

禁關同除消職業拳手有咩關系

你講乜撚呀

人地傅家俊打贏奧蘇利雲，所以俾人叫做「神奇小子」
平時對開果d都係桌球世界頂尖高手
曹星如條撚樣不停打d二打六，連勝就話自己係「神奇小子」

Marco係堅砌架，唔好拎啲二打六契弟黎比較

繼續cap水just do it
fat fat

Mayweather

錢已袋 理鳩你 成班傻仔圍爐

獅子山下精神 掠水走人

明知唔夠打 唔通仲搵勁對手打？

魂斗羅永遠較easy打！次次爆機

其實神奇小子依4個字有乜問題？
你覺得神奇小子好威？

你話泰臣二世、阿里之後、甚至拳皇拳霸拳聖都可以從字面睇得出勁秋

叫神奇小子都得罪你
玻璃心過支那人喎你

盲撐狗連運動嘅本質都唔撚明
係度扮尻風趣抽番人水

吹奏佢果班一係智障一係靠佢搵錢

此post完

香港精神

你講到咁易又唔去表演下200連勝
我都想見識下

你番屋企連打200次飛機啦
自high呢樣真係唔夠你黎

呢句真
最睇唔起係佢輸唔起
呢一點違反咗我自己做人嘅原則
輸有咩咁大不了？
成個懦夫咁

果然係有分析認為，有有分析認為既風範

打小鮮玉，又唔撚夠膽打日本怪物拳皇！垃撚圾！

我發覺好似係得連登仔先咁反佢
無論係網上邊到睇 或者身邊d人既意見
都冇話好唔中意佢

利申 我係連登仔思想 覺得佢係垃圾

因為主流港豬無獨立思考

我得 我落街打細路可以1000連勝

星如會唔會係最多連勝紀錄而唔係世界拳王既人

唔怪得之話香港人最叻踩自己人，咁難得有個叫做有啲成就嘅香港運動員都要俾人踩到地底泥咁

佢夠膽打就算輸得勁柒都贏盡掌聲
起碼肯挑戰個真高手 而家

唔係為反而反
樓主講ge係事實
唔見d人會反李惠詩，傅家俊，因為人地真係真材實料

我可以表演每日考試考1+1啊 你黎唔黎睇？

傅家俊，吳安如，黃金寶唔反，係要反曹星如契弟，點解釋？

輸得光榮比贏得苟且更值得表揚

連登仔響現實生活中乜都輸q哂就要求d運動員唔可以贏哂, 點都要輪返幾場比佢地有心靈安慰

證明左佢運用mass media運用得好成功

井上：費撚是等𠵱條友，增磅揪人算。

井上哩啲就係真拳手喇

反曹星如好明顯因爲佢特別紅，唔抵得佢
唔反李惠詩係因為李惠詩點贏都唔會太多人理佢
之前負碌贏冠軍果時，咪又係有班人死要笑佢唔係world class，不過好彩佢平時低調

星哥d fans話唔好拎呢d 二打六同星哥相提並論

連登仔鍵盤戰鬥就得啊如埋身肉搏同贏就唔得

嘩，真係欽敬欽敬

香港精神
人吹我吹
人做我做
人捧我捧
跟風就係香港精神

咪話佢係有啲成就但唔係好似你講嗰班咁勁，喺香港揾個叫做有啲成就嘅拳擊手都難啦

李惠詩呢d世界賽 奧運 亞運都証明過自己實力都反就戇撚鳩啦
曹明明冇撚料成日用埋咩香港人要支持香港人呢d marketing,唔支持就好似唔係香港人咁，俾返人屌，班傻閪都戇撚鳩，佢打d咩人，人地傅家俊，李惠詩d對手係咩人
而家叫佢打返d有實力又即刻驚到瀨屎唔玩職業，真係有腦都知佢咩事啦

香港人幾時要求佢做不敗拳皇？上面其他運動員邊個無輸過邊個無低潮，香港人不離不棄都撐佢地！
曹契弟呢？笠水就扮勁 去瑞和街打拳啦！契弟！

最撚憎就係成撚日用香港精神黎消費，有任何批評就話自己人踩自己人
條友根本就係間marketing 公司捧出黎ge所謂拳王點同人地個d真材實料去一步一步上到世界舞台ge真正運動員比

其實我最討厭嘅就係傳媒喺度煲佢世界第一，世界排名第一，但從來都冇講過排名第一唔待表係拳王，第一只不過係代表你擁有第一權利去挑戰拳王。正確啲來講佢係第二把交椅。

因為排名第一其實冇意思，有人退出，傷患，暫時休養，有啲人可以符符碌碌第五第六上到第一。

傳媒係呢方面缺乏知識，冇加強宣傳或者教育，香港人又缺乏獨立思考，睇乜信乜。

不過呢個決定都唔容易。已佢而家嘅歲數好可能真係打埋奧運就完。唯有希望佢將自己嘅經驗教下一代可以培育出一個真正嘅香港拳王。

井上一升級一round就TKO 178cm原拳皇
其實唔打都想像到真係唔同層次

唔打唔可以怪佢，係香港呢個地方佢咁樣急流引退搵既錢一定多過佢打完比人一round收皮
人地都係為自己著想成班咁踩佢

又唔好講到佢打贏既人係垃圾

呢條咁嘅垃圾 死撚咗佢好過啦

開easy mode既職業生涯 勁唔勁好主觀 但一定唔可以令所有人服佢

俾人打到豬頭炳死下死下咁反而贏左，相反個對手睇唔到有咩傷 ，咁樣贏都過到自己嗰關係勁嘅

因為佢根本唔撚神奇

今次真係核突咗，揾個讀梗大學嘅業餘嚟打

我唔覺佢黑人憎喎

搵佢同我打，我都贏鳩硬佢啦

我覺

你要屌, 應該屌拳賽規舉

拳賽規舉就是計點數

呢條柒頭侮辱左職業運動員

好多 連登仔 都中左 中共既圈套

運動員 其實對於市民來講, 係有一個好重要既意義, 就是增加市民認同感
香港出左一個 世界第一既運動員, 好多香港市民都會以此為榮, 從此增加市民認同自己既身份

就好似點解世界各國都想拎奧運金牌/世界杯冠軍, 就是因為運動員嬴左世界比賽, 市民會覺得光榮, 令成個國家士氣大增

正如 劉翔 拎金牌果陣, 好多中國人都興奮慶祝, 以中國人為榮
李麗盃 拎金牌果陣, 又是好多香港人興奮慶祝
法國拎世界杯冠軍果陣, 個個法國人上街慶祝咁

同樣地, 曹星如拎世界第一果陣, 最起碼可以團結到香港人
幾萬香港人一齊大叫加油, 一齊慶祝, 以曹星如為榮, 以香港人身份為榮

但中共就最驚呢樣野, 擔心曹星如可以團結到香港人
所以就踩曹星如

成班連登仔 乜都唔識, 就幫中共踩曹星如

即係話佢有心呃錢啦
求名為利
唔係真正嘅體育精神

牛下 咁多年都拎唔到奧運
但佢先係真香港人代表 見佢上界奧運炒車 心如刀割
呀星仔 只係識數連勝

黃金寶勁呀嘛
運動生涯結束即刻就開始演藝
單車又勁又打得
而家都算演藝圈大佬

垃圾曹星如

如果個個都驚輸其實成個拳擊界可以取消左佢

明明一個係美欺一個係牙朗

各有千秋啦

契弟星係中堅賓
井上係C朗

曹星如呢D先真正代表香港人精神，夠虛偽知港豬最中意唔用腦懶感動，為搵食包裝一副港豬最受既一面出嚟

上面仲有人講，除左兩登，其他主流媒體都吹奏呢條契弟

咪係 夠膽搵連登仔打

係囉
傅家俊同李慧詩真係笨7

搵我

攞李慧詩同佢比 想笑死人咩

咁要搵邊個比先岩呀？

條契弟d打手多得離譜

巴打小心俾屈毛批鬥你踩腥講呀

仲非常非常黑人憎

墜落到要同連登仔比

拎完光環快撚D走啦
再打真係會死架

大部分香港人又咪係咁
日日話返工不了
一樣係輸唔起

有契哥照當然ok

開始搏命拉人落水，偷換概念

你會唔會諗撚多左呀

曹星如

逃避雖可恥 但有用

比日本仔打爆灑又贏！ 打大學生又贏！ 唔打職業話打奧運又贏！

我得， 如果呢22個都係瘦弱毒撚， 唔好話廿二個五十個都痛a
撚有問題

曹星魚腩

潮文黎喎ching
連登仔係咪咩都唔識我就唔知,但你話佢係世界第一肯定對拳擊一無所知

其實係咪真係有必要踩到咁

推曹星如出嚟都係 marketing 嚟，佢唔同其他運動員咁 dedicate 係運動上挑戰自己

相反，佢拎左一定嘅 reputation 後，就會做 KOL 個類發展，拍下廣告，拍下戲個類。由一開始佢出嚟劇本已經 set 好左。

你睇下區凱淳個啲都係行緊呢條路

掉轉講，係咪有必要吹奏條契弟吹到咁

香港人嘅精神，捨難取易

你唔同意極端行為 但係自己又做緊？

星如係香港之光 點輪到你班金鐘毒撚說三道四

香港人精神並唔係戰無不勝，而係勇於接受挑戰，輸左企番起身再黎過

講得好呀 我可以收聲，但曹契弟可唔可以收皮？佢收皮，我收聲。咁公唔公平

唔係點？
人有極限唔得架？
上唔到再高
唔俾轉型搵食？

你邊位？

是但咁舉下例子，
羽毛球對混雙鄧謝配
士碌架傅家俊
佢地縱使有機會係頭round就比人砌低，但佢地依然配得上香港之光呢4個字。
因為佢地唔會揀對手，亦無得揀對手。
曹君如你收檔啦

唔使邊位。我普通人一個，曹契弟可以呃光環，我可以出聲反佢咁姐

又唔係呃你

50連勝 一場拳出場費過億美金

我無比佢呃到姐

咁你反佢咩？

逃生如

唔係唔比，但你睇到佢啲廿幾連勝水份咁高，都係位賺錢已特登儲 profile

講到唔駛打咁
又唔見你儲
垃圾

因為面皮無佢咁厚囉

你柒夠未呀

勝之不武 好唔鐘意呢條友 什麼神奇小子 真係好嘔心

自己做唔到
就屌個做到既人面皮厚

咁認真做乜，都係娛樂包裝之嘛
又要連贏光環，又想代表香港人
係上場霞姨無派飯盒，肉酸露左底

人無恥則天下無敵

講緊你同埋你金主

最後人地又贏啦

哈
駁唔到就玩屈人係打手
垃圾到咁

真係唔知邊個駁唔到喇

人地依家就係不屑呢種行為

你就走去問點解佢唔去做呢種行為

反曹話佢揀對手都可以理解到

咁反歐鎧淳又咩原因？

支持打台狗

曹星如打贏左
d 垃圾先話佢d 對手廢
咁樣馬後炮都算別開生面

理性討論
牙REX只係一個商家佬捧出黎既工具
料其實就真係冇乜
宜家見佢收皮就算啦

打手仲吹緊

幾時打埋小學生

有哂排名又話人馬後炮

最尾嗰場真係黑到仆街 雖然唔識啲咩拳例
但有咩理由自己因傷退出就要計點數黎定輸贏
咁我場場一開波打中你兩三拳就退出玩曬啦
又唔見打網球因傷退出就計即時個分定輸贏

咁人地依家咪打澳運囉 無得揀人打啦掛

佢一輸果時你地笑得仲勁
香港人典型睇人仆街心態

岩呀 dllm 垃圾 係到拎光環 講咩我隻眼真係好痛博同情 日本仔開到聲話豪比你重賽你就話退出打奧運 屌你老母真係香港人之恥呀

22連勝 有冇人講得出佢打贏個邊個大粒野呀？

佢係冇料扮有料 刷數據呀！
如果lbj 係香港連贏三十個甲組球員可唔可以話自己球王呀

唔熟拳賽 唔係你揀人 人揀你咋喎

圈左你老母個套 所以先生左你個on9出黎

正解

講得好

真拳王
數字係廢既 如果有人打贏井上 冇贏過其他人 果個人已經係拳王

你真係冇改錯名 騙子撐返騙子 叻

打一場比賽要準備幾多野

打完比賽要康復幾耐

拳擊唔係話打就打

望住班連登仔喺度盲反

緊係啦 唔準備個廢對手 點打呀

其實呢兩日d post 好多係pr 打手

其實傅家俊幾慘
香港太多人唔知佢其實處於世界頂級水平，特別係當年打出名堂個時
都幾多人睇低佢 (外行人)

不過冇所謂啦 唯一一個勁既日本仔打爆你又退賽之後點數又贏

搵我都打鳩柒條廢物啦

因為傅家俊 唔係20連勝

agger

Rex的確係拳擊界世界第一

有無同'呢架'對打過?'呢架'都未打過唔好話我知叫金腰帶

結論就係rex係一個刷數據既垃圾地底泥

其實同個日本仔打果陣
件日本仔都已經變左魚腩
談唔上個勁字
只係如哥都要俾人打到豬頭丙咁解je

sor 我錯 係一個勁小小既對手 最後如哥又贏

我兩樣都屌埋

對弱隊刷數據

拳擊真係有趣比人打爆灑退賽果個竟然可以咁 驕傲咁拎起條金腰帶 話自己贏撚左

咪就係

最重要係而家你唔撚打得要收皮 就宣佈打撚完 計點數你贏 屌 如果日本仔有策略諗住下round先出力認真打咪好唔公平 呢樣都算 人地都話重賽 你個仆街仔就攬撚住條腰帶話退出打奧運

咁既拳王 邊撚到有人會服你呀 代表香港？ 返屋企打飛機啦重識搞拳

佢唔值得支持 反而吳安儀真係要比個讚佢 真心勁！

佢直情要仆街啦！ 冇料扮有料搵搵埋埋咁多錢 同倫敦金d撚樣冇分別

我都撐你呀樓主 如仔係刷數據既垃圾 係賤種 係地底泥！

曹君如香港之恥

吳君如呀屌

曹星如勇戰受傷，裁判最終中止比賽，三名拳證一致裁定其以點數68:66勝出。其實拳手受傷令比賽中止的事件並非未曾發生，在今年4月英國曼徹斯特一場WBO輕中量級對決中，威爾斯拳手利姆威廉士（Liam Williams）迎戰英國拳手利姆史密夫（Liam Smith）。威廉士在第10回合開始前，因右眼角撕裂傷過深，無法繼續進行賽事，比賽中止。三名拳證最終裁定史密夫以點數勝出。

據英國BBC報道，威廉士表示自己被史密夫的頭部擊中，導致右眼角受傷，事後更要接受手術。而二人將會重賽，賽事將會於下月11日在英國紐卡素上演。

拳王睇下人地啦

好簡單 佢夠薑挑戰井上已經唔會咁多人反
俾人問會唔會挑戰井上就含糊其詞
但又係咁宣傳自己最強

想服眾咪挑戰最強嗰位

做完手術都重賽呀 你呢？

佢挑戰井上鬥打飛機就得 贏撚緊tim呀 日日拎22連勝係到打

運動員嚟講万刀甲都高佢幾班啦，使撚出到李慧詩傅家俊同佢比咩

呀星拳王對井上，捱到1個round 先算啦

睇黎班死忠冇野博 縮左入去如仔老母個西到

係格離開左post啦，可惜無人理

半round都比多佢 如果有得賭呢場 allin 第一rouns 廢如比人tko上樓不是夢

一邊見佢係咁宣傳自己廿二連勝 世界最強
另一邊見井上升磅依然打人打到隻狗咁
以為自己身處平衡時空

屌你我連打50個中學生都嬴啦

唔好咁直接落人面啦

請廣傳

有無星星契弟回應下

縮返哂入老母個閪到

搵個頭50都無
成堆無排名

不得不承認牙如啲marketing真係世界級

當代典範

佢真係好癲
睇過佢打河野公平條片 又係打契弟咁打
牙如去打應該1分鐘就比佢KO

要避戰，不了

咁講真
佢條pr team 造神真係造得好成功

呃港豬柒頭就得嘅

成撚日擺香港上枱，你有幾可聽到世界級運動員會開口埋口為自己國家而戰？佢肯後班 market 就世界級喇

最撚嘔心呢樣

佢…打過無數大賽
佢打過既對手，好多都獲獎無數
輸比佢既，每一位都是天王巨星

仲盲反？成個運動界都比你搞彎左喇！

佢的打手都放唔低，風氣黎

佢要sell 合作公司個的gym membership

大把membership收錢

一輸過的話商業價值大跌，唔再打就永遠連勝同不敗，呢個醒目仔夠晒香港精神啦

佢邊撚到夠膽打呀
何況井上都升左上去屌打其他人 邊得閒理你D咩香港拳皇

講真怕輸又好點都好，為左接廣告而唔再打都可以理解，無謂阻人發達。但開口埋口為香港而打就真係太嘔心，更多香港運動員成績更好、無人理又無贊助都比佢更努力向上爬啦

好多人靠佢個朵開飯架

唔同你意見既就係打手

李慧詩邊有得同佢俾

又黎打稻草人

大把運動員希望同世界級選手比賽/交流
提高自己水準都無呢個機會

李慧詩2打6黎架者。（好似係）

歡迎自行對號入座

一輸，佢後面啲 marketing，PR team 都唔知點拎住連勝招牌嚟搵銀

真心覺得佢好代表到香港人

香港地 識睇拳擊既人好小，我自己都係想了解多0的先去睇...
我條女今日睇完youtube 星如條片...就嘩咗出來，話佢咁勁既？
其實跟本就一0的都唔勁，全部都係二打綠刷數據加廣告效應...
星如，你令我好失望。

痴撚線 酸撚到出晒汁 仲要咁撚多正評係乜撚野事
Marketing係咪曹星如自己做 自己捧自己先
咁既然因為marketing做得好 咁關本人乜撚事 咁屌d傳媒marketing啦 關佢鳩事？

好啦你話佢揀對手 個個選手都係同級既 又唔撚係大蝦細 係咪要好撚似spider man 咁撚樣超蠅量級打大佬級先值得連登仔尊敬

依家連登開po唔撚洗識得多野 一知半解屌柒人就可以學人帶風向呃正皮

講真你中意同咩人打你嘅事
你拍廣告搵幾多都係你嘅事
但咪柒同我講佢代表香港
見親都反白眼反到後腦

你唔好咁痴線啦 以佢排名咁高邊撚到同D排百幾既同級
同重量唔等於同級呀
求其係香港搵個毒撚同美斯一樣重一樣高又係同級?

好難講

你有point, 咪開個post 說服人支持你囉，我就做左喇，你呢？

你老母，好撚煩呀，屌你個低能仔

如果哥迪奧拿場場搵富咸打刷數據都會比人笑喇

yes 你岩 你同曹星如都一樣咁撚瘦 但佢咁撚出名 公平咩？？？？？

清識波

同D LOL廢物不停開新AC打新仔一樣

真拳王應該係咁

打機毒撚同人講自己係電莖一鳩樣

5毛唔比吹奏日本選手架

邊撚個黎？有無22連勝先？

你有先見 好波青

牙朗對弱隊入波都比人話佢刷數據啦屌

唔好得把口！做啦

做就碌撚

小你老母，鮮你老母，肉你老母

但得雞朗係對齊晒咁多強隊都贏喎，間唔時仲玩埋雞姦，贏晒

咪有人出左po屌柒你囉 邊洗我出手

有啲咁事？邊到屌緊我呀？睇過，睇過？
做就屌到契弟星及其狗仔死狗咁喇！呢個post, 有晒point! 有晒rate! 拎過勁過我嘅黎睇過

係咪講緊隔離po
個樓主開完po 就潛左主

垃圾永遠係垃圾

真係好痴線

班打手好鐘意拉連登仔落水 狗改不了食屎

覆黎覆去都係呢三句
1. 香港人唔撐香港人
2. 連登仔眼紅
3. 咁勁你打囉

大佬你唔悶我都悶啦

你唔講都唔記得哩招陰招

有新招，話唔撐呀拳皇係分化港人，係幫中共，係5毛
成件事癲倒左是非黑白黎講都得

呢條井上真係痴線㗎，見佢YouTube ko 人啲片，勁多ko tko，仲要靚仔

仲要好多都頭3 round就KO人

阿拳皇星頂到幾多秒？

星如

條契弟避哂戰啦
唔會有機會俾佢頂

其實吳安儀仲呃飯食喎
佢攞幾次世界冠軍
都係因為對住啲更廢嘅啫
啲人仲以為女子世界第一好勁

正呀 隔離po 樓主上左水
不過又係例牌走住黎屌
對星哥揀對手一句帶過

不斷老屈反佢既都係眼紅
賽制 in favour of 對弱旅曹星如靠刷史萊姆衝到全服 top ranking呢個可能係事實但係唔同人會見到唔同嘅嘢會欣賞別人優點嘅人會見到佢「Top Ranking」；鐘意搵人缺點嘅人會抽稱佢「刷史萊姆」但係點解要批評一個素未謀面嘅運動員呢？大概連登民族基因作祟唔搵對方一兩點去攻擊個腦就技窮，唔識寫第二種comment囉更莫講話半句正面鼓勵嘅說話久而久之成篇帖子就畀負面討論主宰有人撐運動員咩未夠十秒畀人圍屌+負評呢啲唔係劣幣驅逐良幣係咩？Child登仔最Q大聲嘅人平時一定成日畀人屌到框框聲己所不欲、Must施於人咪上嚟放吓負、踩吓人、搵吓存在感囉反正平時都冇人鼓勵自己㗎啦做乜要鼓勵香港運動員呀？

鬧人唔支持香港運動員
你班曹家軍叫李慧詩做二打六又點計

咪似足港豬 唔夠打就走（移民），香港人有咩資格笑人

你張圖咁樣直抽佢肛門深處，叫人點回應你呀

咁係女子桌球垃圾姐
好似話女子桌球世界第一都唔夠業餘男球手打
其實其他運動都係 女子網球第一好似都打唔贏男子200名外果啲

成班人好流水作業回覆

通常堆埋一齊蒲頭互回

駁唔到人啲point 就一句
唔使理，總之就支持

條友又潛撚左啦
開得呢d po 既傻鳩都一樣樣
每次都係不斷用「連登仔眼紅」黎spin

被人圍屌就潛
潛水之餘仲要打一大段野拎尾彩

第二日d 人散晒水就即刻彈返出黎擺款

講真拳擊呢樣野太多可能性，就算打次級都係有可能輸，22連其實幾難

又玩人身攻擊 冇野好講了...

呀豬呀狗先接受挑戰

人地依家直接避（備）戰，不了

有冇曹契弟打手入黎回應下

回黎回去果幾句，公關公司比佢地幾多個答案都答晒出黎喇，無新野答呀

肉酸

仲屈返人5毛，痴撚線

井上個朵起得好
真係人如其名係怪獸
曹星如同佢打捱到第1 round都算係咁

佢淆到為左避開河野公平走去打業餘

推

輸打贏要？貪生怕死？

果邊勁多打手 ching 快 d 入去屌柒佢地啦

五毛

輸唔起 正正係呢代香港人既寫照
97跳樓
08跳樓
18？ 樓價gogogo就屌柒你地唔努力工作買樓
如果19年樓價又跌5成
咪又一堆業主跳樓

香港人就係輸唔起 怕輸

刷數據姐
BTW 我睇唔透點解2個相反既POST , 個正負評倒轉咁差咁遠, 係咪連仔睇正負皮邊個多就比果邊?

Nike 出曬廣告
吹奏佢職業轉業餘
代表香港打下去

你又岩喎

驚河野番案啦，上次打撚到佢重傷，屈點數。

香港nike 自己友喂威喂
d出名d既人,次次一出新限量波鞋,就會見即日到佢地ig 放閃,乜渠道得到心照啦

河野退左役

好遺憾... 好多人睇唔出

啱喇 有另一個po 吹奏緊佢 啫係佢好快收皮

打就專門揀D老弱既前金腰帶拳王黎打，其他當打既拳手挑機就唔應戰

另外唔係有班贊助商出高額獎金引D老拳手應戰人地真係鬼理你。

因為d 對手更廢囉

你揀廿二個小學生打

打完話自己係街霸吖

佢後面有金主引D都就黎退役既前金腰帶黎打，其他有實力當打既挑戰一概唔受。

名義上係既，但拳擊同其他運動唔同，拳擊喺世界第一之上有拳王，所以世界第一並唔係你地諗果個意思